覺得自己仲係未死得嘅入一入嚟唔該

針啦你

耳根清淨 趕走左件狗公

你咪狗公

敗走

係咪要趕走你

唔好再串啦

趕走自己

我冇啊

耳根清靜

咁問題黎啦：有雞先定有狗公先

我唔係雞亦唔係狗公 唔清楚

咁你係咩

講黎聽下

我是焦糖

好唔好味架

應該唔錯

唔好J我

點解 又話你好味既

zzzz

Aaaa

驚你精盡人亡

Ching食枝煙先

Bbbb

我唔嫌棄你喎

牡丹花下死
做鬼也風流

唔係散左好耐啦咩

冇話你喎

請J我吧

散左應該一個月都冇
冇 純粹有感而發

你係未嫌棄啫 唔係唔嫌棄

Ok thx

咁饑渴

唉

那動人時光 不用常回看

你覺得我係咪被需要型

係啊 一般啦 但我比你更似被需要型

依賴我

咁你依賴邊個

依賴銀行戶口

不了 我自己都搞得掂

女人係唔應該全部依靠你班男人

我都係絲

咁你仲叫我依賴你

自求多福啦你

無人親近我

你覺得問題出係邊

就係太有自信

啲港女係度鳩up

咁你檢討下ok?

其實好似係想被照顧型

我想親近你

無人關懷老雞大平賣親和

乜你做到咁cheap架

淨係對你先咁nice

Noted with thanks

下

下咩啊 我對你咁nice

你咪繼續玩鳩我囉

又係我問題囉

我屌哂你地老母

唔可以

情人節點過

過左聽日先講

同你鍾意既人過啦

呢半年都無識過新朋友

禾地5系朋友咩

見到既朋友

禾巧靚仔喎刀5啱

（被）玩弄感情

舊朋友唔duck

舊朋友咁少見 點培養感情

新朋友就會成日見

唔成日見點做到朋友

MISS ME?

見過一次都可以做到朋友架

做咩周圍copy 呢句

Sure

答我未

見過一次連人地咩名都唔知

HUG ME OK?

下 咪請左你食吉

請我食吉係咩意思

你喜啦

做咩唔開心啊

好攰

歪

Sharing is caring

我喜你

鐘意咗兩個人，嗰兩個人都同時鐘意我 覺得自己揀唔到其中一個

你都未見過我

唔夠瞓

Thx old chicken

唔好咁自私啦

要返學？

我都唔想 好想快啲揀到其中一個

55

你地三個都識對方？

但我知你叫sugar

貢橙 老g都要返學

係 會成日見到 佢地兩個仲要係好朋友

慘g

我唔係叫sugar

咁我建議你兩個都唔好掂
肯定得罪其中一個 好尷尬

快啲行快兩步啦

同我行未

我唔想郁

我都覺得咁樣係最好嘅選擇 係啊仲要差唔多日日見

肯定面阻阻 但係佢兩個唔知大家都鐘意緊你？

有一個冇同任何人講過 淨係同咗我講 另外一個同咗都鐘意我嗰個講 因為佢地係好朋友

咁佢地有冇諗過爭

冇 佢地其中一個好顧及佢好朋友會唔開心 唔夠膽同我一齊

咁就真係兩個都唔好一齊啦

但如果兩個都唔揀 咁未兩個都唔開心

成世人都無咩人鍾意我 但有人會同時比兩個人鍾意

其實我都估唔到會有人會鐘意我 可能你仲未搵到啫

唔會囉 你是旦同其中一個一齊都玩完

我認

但呢啲嘢無可避免㗎喎 一定有其中一方會傷心 而且以佢哋嘅性格 佢地會繼續做朋友同祝福對方 唉 我都唔知了

好尷尬 仲要3人行 我唔係好接受到

我唔係成日同佢地一齊 但會見到 尷尬好過大家都冇朋友做

我約你星期四出去好冇

如果兩條女知道自己個fd鐘意你 其中一個同左你一齊都過意唔去啦

你問老g 佢係我監護人黎

係 有一個就係咁諗 但係即係我要繼續好似依家咁嘅關係

Not approved

我覺得你同是旦一個都死
最好兩邊都唔好曖昧

三人行？

歪🥺🥺我唔可以出街街啊？👉🏻👈🏻

好想揀一個一齊 佢地兩個不斷flirt我

Ummmmm 我都唔知講咩好

可以嘅不過要承受後果

你地通常三個一齊玩？

唔係 佢地兩個一齊玩 我同其他fd一齊玩

我覺得啦 分左手都應該冇朋友做架啦

我都覺 我都唔想搞到冇朋友做 或者依家咁樣先係最好

你肯定你係兩個都鐘意？唔係一時嘅快感所蒙蔽？

我都唔肯定 所以我先猶豫咁耐 如果真係要㨂 想揀個真係自己鍾意嘅

你拖下拖下就會兩個都好憎你
然後兩個都total lost哂

咁應該點做

你諗啦
但係最緊要唔好因爲覺得人地鍾意你就要同人拍拖 唔係之後大家仲辛苦

不過我9up架炸

諗到就唔使喺度啦
係我對佢地兩個都有好感？

咁你到依家仲未清楚自己真心鐘意邊個？

係啊

兩樣都係 其實估唔到我咁毒咁撚柒都有人鐘意 巴打你仲未搵到啫.......

死得

我會的 唔該曬巴打 我都唔知啊 我鐘意佢地先 先知道原來佢地兩個都鐘意我 你都俾心機 唔知講咩好.....

咁呢啲野唔急得嘅 希望你可以諗清楚啦

點解我冇仔圍

明白 唔該曬

唔好講我啦 講返你啦

係到自貼就會有架啦

係就快啦 唔係拖下拖下佢地放棄你就雙失

自貼左更加冇人so我

我希望我快啲諗好啦 唔想雙失啊

方向正確

冇人在意

有我囉

你唔搵我

對唔住啊 呢排忙緊

唔緊要
等你

好啊

係地下畫緊圈圈

唔開心啊？

係呀

典解牙

人係咪有擁左就唔識珍惜？

係

愛得深就會卑微？

愛得最深個個最容易輸

所以唔想輸就要識得玩？

睇人

點去信人

總有一個值得你去信任

只係未遇到啫

咁就要學識保護自己

教我

老雞

我都唔識

信唔過

我啊媽話男人信唔過

保護你

老s雞

信我

咁你呢

男人會呃我

憑咩

改未

繼續傷
等死心

憑我無女仔fd

垃圾名

想保護你 但我無能為力

唔好用囉=.=

我都冇男仔fd

唔需要

我地根本就一對

抵

呃你一世得唔得

哦

冇異性fd唔代表啲咩

呃我咩野

老雞是沒有人要的

我最鍾意無異性fd 既女仔

焦s糖

有心就得

叫佢改

好難聽

咁點

我鍾意左你好耐

不了

咩都呃 呃下呃下就一世架啦

收皮 呃我一陣會死？

但我鍾意

你哦我

我唔想人呃我

喊緊

我醉左

行到直線？

前面有靚女

點解

錫返

唔好啦

我知 有冇扯旗

因為我會呃你

我黎

要攬埋

你拒絕我既

幫我

我s黎

攬攬

我唔敢

幫咩

幫我扯旗

打自己

我無肉地

來互相傷害吧

抵錫

唔制

你又話不了

捱得就得

行條直線比我睇先啦

唔要 可唔可以錫我

It’s John Cena!

應承你啦

屌我

錫返你

乜水

自己反開

應承d乜先

Jsoshsn Csesnsa

點錫

唔係錫我個嘴 係愛錫我

你醉左

關佢乜事

你話事

乜都得？

錫你個木嘴

你講黎聽下先

訓梳化囉

唔洗 我唔介意

肯定唔呃我？

你話過唔介意

☹️

係 咁你想？

每日同我講聲晚安就夠

錫你個嘴

對唔住

知道 主人

講你老母汪汪

你做錯咩

咁你咪女主人囉

惡到

開心未

唔敢當🥺

行得正買得正喎

得 你好嘈 上牀

唔想講咪早啲講

唔係 你講我聽緊

少少

唔要就算🥺

28-30 days

forever

咁咪好

老g係我監護人🥺唔知佢肯唔肯批

會唔準架嘛

唔可以反悔🥺

明既

好

通常啫
咁同佢講嘢/睇行為可以睇得出架嘛

但我想跟你走😢

主人好細心

俾你揀
要邊個

次次都係咁 幾時先批準🥺

基本嘢黎

？

你有邊次係聽我講

我未決定到🥺👉🏻👈🏻

幾sweet

我次次都聽聽話話

你幾時邊到咁虛偽

咁我明
我走

好悶

我邊有呃過你

唔好

🥳你想吹咩水

有咩好吹

Whatever la

要做功課

Me都要溫習

sem 尾

Congrats🥳完sem返唔返home kong

下個星期返黎一個星期就要返去啦

一星期咁短？我個fd係澳洲返黎返3個禮拜先返返去

因為我會係另外一間U take 幾個course
佢地個semester早我地2個月開始

三星期咁短？我個fd係月球返黎返3年先返返去

Close boy friend

🥳咁你加油

叫佢飲水

咁你呢？死返去個雞竇未

That is sp

三年咁短？我個fd係澳門返黎返30年先返返去

得啦得啦 咁你呢

我咩

聽日拎啲紅毛泥比你自己封住塊西

返去雞竇未

你可以去食屎

30年咁短？我個fd係新界返黎返50年先返返去

飲唔夠水

Thx for sharing

封埋屎眼就乾乾淨淨

再嘈搵人屌你屎眼

用你隻手暖佢啦，望

你有心理準備啦

你個子宮比一層層脂肪包圍住阿

我屌你老母 再嘈逼你奶

成口毛

奶過？我毛多啲定你多啲？

未奶過子宮

咁你奶過咩

好過同第二個出去既

啱嘅

俾個機會你聽日約我

你仲唔約我🥺

好 約今晚一齊倒數情人節

不願接受明天

我同你一齊面對

呢度個個都要面對

好攰 地鐵太多人唔太舒服

比啲空氣佢

吹比我

我叫緊啲人走開

咁串

未但想

你聽日都sad sad啦

夜晚同唔同我食飯

貴 冇$

咁由佢

等我返工先

辛苦

學業？事業？家庭？愛情？

屌你老母

做乜呀
想出街搵我就得唔駛屌老母

想針

準備點名

咩

訓先

情人節認清邊個係真毒真mk

咁早

你咪真毒 嘈怨巴閉

你啲mk 咪咁大聲

我都真毒黎

仲以為有人信

咁我真係啊嘛

想比幸福你

點比

想試

不設試用

錫我一啖就解鎖 一世免費

你淨係值一啖

我好易滿足架咋

但我唔易滿足

我知

你知就好啦

知你咁唔知足

我知足常樂

成日放多餘食物入口

再嘈塞垃圾落你口

乜你都會食淨架咩

我好細食

餓到仆街

食咩好

今天垃圾筒會收到花而我卻不會🥺

比我date 左啦

Ok

佢岩岩係咁話：唔好⋯狗西sir唔好⋯

乜你唔date我架

你話唔請我既

冇啊

真係好眼訓

唔係同老闆食咩

唔要

你敢 變哂啦

攬我啊

豬

雞

糖

人生無望了

學業上嘅

唔好咁諗啦 放開D
你諗下你衰左咁多次都未跳樓點解今次會呢

今次真係想針了 灰左機 灰埋右

梳瞓左

悶

你同我係唔係朋友先

Frds with benefit 我沒有男性朋友

好口乾

飲口水

無口水

搵人lur比你

你好核凸

係 咁你咪嫌棄我囉

你係咪成日隨地lur 口水

我冇

好難講

下 唔信我？

女人全部都古古惑惑

女人係咁撚蠱惑架啦

你係唔信我架啦

你好變態

我會食鼻屎

屌

有咩問題

你會食屎

你會瀨屎

揸波係咩感覺

我bb黎🥺

揸下自己個個

Bb 豬

唔舒服既

Dirty

幫我抹pat pat

哦揸波好舒服嘅咩

棄養了

問狗sir

鼻屎可以轉化為energy

人地摸過咋

遲啲儲一Jar 比你

想摸你

窮撚只可以食鼻屎

你君子啲好

咁你食唔食屎

互摷

琴日咪君子左

食開屎

咁你依家想點

只係想得到我應得既尊重

摸我

嫁比我

你會後悔

我只係愛你一個

Then?

典解

揸波好舒服好正

我愛你

啲男人好暴力 個西好似就爛咁

@老雞

咁快結婚你會後悔

典解搵隻手都痛

搵咩手

摷喎

我好溫柔

屌比你講左先

小妹潔身自愛 甘願做老處女🥺

關我閪事

比個機會你講多次

做我條女

我鐘意大男人

想你摸佢

你咪扮處啦

唔好屈小妹🥺

扮野

唔好屈我

超之前你又話好饑渴既

收斂啲 驚嚇親啲仔

我都未驚仲有邊個京

嚇親我ex 佢話我大食

典解會嚇親

佢性冷感掛或者唔想同我扑掛

願我會揸火箭 帶你到天空去
在太空中兩人住🥰

有心無力

屌算啦 唔知佢

嗨

No sex

花

miss me？

緊係有啦

算你la！！

你呢排有咩搞啊

死亡

扮

Me2

關我撚事

呢兩日突然咁惡死

原來我打錯係關你撚事
唔係對你惡死咪得

好撚sad

唔係

夠鐘死心了

當你沉默得高調

原來她不夠愛我 原本我坐後備座

無需打開天窗 能裝不知也算體諒

老實講就算佢同你一齊都係因為被你感動 唔係真心愛你

我知
冇期望冇失望

睇舊相發現原來我同牙花一齊傾過計

ip 都唔洗check

一睇就知係的士

.......你....

我諗只係同一個po但無同你講過嘢？

所以離場啦

都一年前

Hi caramel

差唔多啦你係咪好小講嘢

我其中一兩日有傾好耐

邊有咁易
冇咗佢我個病又會翻發

應該無乜同你講嘢
利申無記性

花花

Take care

但你記得我

Miss me?

見係你渣

你呢

咁有心

有啦

緊係啦<3

我都係

做緊咩

啱啱沖完涼

咁遲ga 瞓未

諗住做下野先邊有得瞓住

有咩要做！

溫下書

日頭又唔溫 打你

幾點開始

4:30

咁耐。。咁你聽日幾點起身

搞咩

而家都仲係唔舒服

Bio我得C+

仲要我個人完全冇logic 唔知做緊乜咁

情緒病係咁
心理影響生理

你之前個考試寫緊咩

巴打你講出黎會舒服啲架

我個花膠比佢圈住左打左個問號

成日諗住針

諗野正面啲啦

返工
同d同事social
唔駛面對真三既自己

中三有BAFS 讀

Anyone miss me

Me

溫書未

溫緊數🥺

計成點呀

做咩扁嘴

Life is hard dllm

Hug, 比心機 盡力

Fml

勁Caramel 比d信心 做多啲

就係呢科做得最多反而最差

係咪好沮喪了

都幾但呢幾日好返左少少

數愈難焦愈強大

仲未訓啊你

瞓啦差唔多，好攰

咁快啲瞓啦

發咗個夢
我係後面攬住佢 佢冇理我
隔咗陣 佢轉過黎輕輕錫咗我個嘴一下 跟住我又輕輕錫返佢個嘴
點解要醒唔俾我繼續發埋落去

醒啦

去晒邊

Jet lag 緊

無人想理我

無人想理你

句句疾住做咩

Caramel
老雞

在我心中有雪花不能融

比你疾返我

讓我許個願專注地眷戀

做咩啊

終身學習好聽
Btw幫我改下其他名呀

熱狗非狗

改嚟比你叫我

呢排典

忙到仆街做野好慢

有咩嘢做
唔夠精神所以難專心？

壓力大，身體自己走左去逃避不斷拖延

講唔講得做咩咁大壓力

好似好難解決

菠蘿包非菠蘿

橙

唔好笑我

咁你又笑我波細

我點知你波咩size

我點知你撚咩size

冇口齒嘅人唔該去食屎

JM

男人真係零舍冇口齒嘅動物黎
激到我扎扎跳

搞咩
我好信用不過我係好人囉

咁撚多仔

咪臭係

今人去自修室比個啊叔話我㩒枝筆好嘈
但唔關事的

冇仔 得你一個

JM9

話說我今日去自修室啦

你信用值扣20

個男仔普通fd黎 唔好呷醋

普通fd 表現到咁care，無人想信你

我用開graphical calculator sor

我郁啲就屌人老母架囉喎

Bello🚬

又中醫又西醫

中醫星期六覆診
西醫俾咗消炎止痛藥
腰背舊患

係咪唔太好

如果有食西藥就隔3hrs 先再食中藥 唔知幾時先好返

Take care bro🥳食少啲煙啦

咁食法會死人架喎大佬

心境保持䦕朗🥳

工遲啲都會正式quit 反正而家都開唔到工

中醫講咗3hr 後

典解quit嘅

因為而家都係NPL 無返到工

病就早啲瞓啦

仲開緊

收嗲啦牙龜

收嗲啦牙雞

牙龜我以爲你針左

me都怕只不過我習慣左alone姐

若你好就已經很足夠

去咗邊呀你

好掛住佢

只愛自己

死左

每到夜晚都好似窒息咁，而你嘅回覆更令我抖唔到氣

救我

Rex tremendae majestatis,
qui salvandos salvas gratias,
Salva me, fons pietatis.

去邊

Me不太習慣

花 咁夜都唔瞓？

咩事唔開心牙

開心返了 太攰了

終於上水

自修室好多靚仔

叫佢教數未

我諗佢數應該廢過我

咁留意

但佢間學校都有啲名氣 應該唔會差得去邊

主動啲啦 食弟弟

仲要教做數

我淨係食老雞弟弟通常都花心的

弟弟都常是廢物 仲要照顧返佢轉頭

我同弟弟一樣低b🥺

數學之鬼

上佢未
典解咁講

以前有諗住牛個弟弟但其實佢背後有好多女 仲要個個都flirt

細你幾多
咁你做咩唔問佢可唔可以淨係flirt我

唔想咁卑微

休息下啦

Let it go can’t hold it back anymore

又改名

3年 好似好細咁？
你講呢句嘅同時都係flirt緊佢

想死

係好細 冇聯絡啦
就算我同佢一齊都唔會有好結果 我識左佢成年有多佢換左3條女

想食糖水先

真player想學嘢

紫米露了